喂呀，黃洋達你唔好咁大愛劉德華得唔得呀

劉德華港豬黎啵

冇支持過你永續基本法架，佢幫道地賣廣告炸，唔係幫你永續難本法架

仲有好多上左年紀既廢老廢中好鐘意佢架

即係何cc 黃耀明 唱雨傘主題曲就落地獄，從來唔講政治野既明星就得到祝福

唔怪得有人話做熱狗朋友不如做泛民朋友，而做泛民朋友又不如做港豬，做港豬又不如做保皇啦

仲有呀，當初你地話退出抗爭專心社區工作。 高登同facebook一堆人話 「好！！香港人唔投熱普城應得此報」

香港人依家係你地公敵黎架，你黃洋達咁樣係熱血政治不正確。

虛偽到

佢想永瀆基本法推華仔做特首